[屌你老母沙拿都要20m]車路士球迷討論區

Let's go Chelsea

笑

好！

火撚屌條柒頭皮幾時死

Avg3

Bailey 35m

呢球仲要係馬迪傳

陳云根又未食藥

有無人睇完av3 unblock了我

Chelsea: Civil War

我

高質會員一直都無Block！！！！

識貨

你究竟有幾多個funson

只要有心，人人都可以係老鼠

老你老味?
唔係你 我洗搞成咁?

冷靜，返番入去。遲d先比你出黎ok?

洗唔洗等daddy返黎先?

精神分裂了

脆弱時間到 我們一起來禱告

仁慈的父我已墜入 看不見罪的國度 請原諒我的自負
沒人能說沒人可說 好難承受 榮耀的背後刻著一道孤獨
閉上雙眼我又看見 當年那夢的畫面 倫敦是藍色的天
父親牽著我的雙手 輕輕走過 清晨那安安靜靜史丹福橋

條傻閪刷存在感姐 笑死

又突個龜頭比我撚啊

禁出黎隻抽未啊垃圾仔

係約就快 六月頭去一年歐洲旅行

足總杯決賽個晚book party 房一齊睇波

中場休息就打，點睇?

一年 我都想去一年旅行呀屌

得我同你?

唔需要其他人啦
輸咗果個都無面上黎架啦

屌你老母就係要打到你一世抬唔起頭做人

你唔撚係粒水下話

咁啦，book party房 30人左右睇下波

半場隻抽同玩下抽獎

我送幾件賤種狗馬迪波衫出黎，你又送幾件出黎 大家開心下算

K房會唔會好d

屌你 馬迪波衫唔洗抽啦

直接燒

All time the best - Jose

完場先抽啦

費事你睇唔到干地捧杯

k房好似坐得10幾個?

有party room K房

諗起唱k我依家仲拎緊張中學學生證扮緊學生，班撚樣唔撚認真check

都係
你搞30人睇波party我第一個到啦

邊間，比條link黎

我驚變撚左你同我格劍渣

你唔好用分身留位就得啦
大把人想睇你蘆山真面目

未撚驚過啦

neway有咁撚大咩

超認真。我搞睇波團，有無人拍曬心口黎撐場?

有既請quote,有返咁上下人數就成團

1.FrankLampard_BB

屌你老母認真post啊，你想黎就留自己名，唔撚好幫人留

個topic

拜仁d球迷真係好正

馬細路勁到

贏佢一個，拜啲攻擊幾正，有球空曬但推走左，如果唔係2:1

有對勁既左右閘真係好緊要
摩西

爭啲搵唔返個post

撐！你開到聲我一定到！

assensio球波都擠得幾靚

希望蟥三連

開post唔放會徽 鼠囝愈來愈低汁

屌你

你兩個契爺高普光頭佬你撐邊個

邊隊好波咪邊隊贏囉，唔關車事根本Wfc

原來連起球場都要借錢 真係俄爆了
係時候請雲加共渡時艱

琴晚係咪證明左跟本快如馬些路攻太前
根本冇可能回防得切 所以我地牙朗速度慢都是無辜的！

佢進攻cover到失波咪無人屌囉，馬些路進攻勁到做世界第一左閘

不嬲閘攻上去無可能回得到 要靠補位 中場

支持

後面係我地偉大的隊長

馬些路cls

老鼠上個post 既復仇3劇透寫得幾好
都中左dd 咁多

聽左佢個名好多年都仲係咁撚勁

印象中佢歐聯D入波好似都幾集中係16強打後咁

長期高水準

馬細佬 拉膠 帶刀

似我地偽隊淨係勁2-3季咩

我覺得真係算勁既得摩二拎英超果年

不過皇歐聯真係靠把握力先行到咁遠
今場又係, 兩個chance 就入晒
拜4-5 個入得一球

咁佢本新攻係好過守，踢蝗多數都可以㩒住對手黎踢，防守壓力細，佢本新技術又好，自然更加如魚得水，不過以巴西人黎講keep到咁多年的確算難得，d巴西佬多數威幾年成左名就跌得好快

Charly Musonda has deleted all traces of Celtic from his Instagram

垃圾

好撚柒啊

依隻賤種狗都吹奏

musonda依件垃圾唔洗理

戇鳩仔黎，成鳩日拍片扮勤力兼極度自戀係度j自己d腳法

最撚好笑係成日助攻之後佢會自己慶祝自己助攻而唔係走去同入波個個慶祝

點解嘅 ？

最撚好笑係成鳩日屌車狗唔比機會佢，但轉個頭加佢人工佢又洽熟狗頭咁簽約

好似無左正選好耐

小學雞

有咩 會唔會有片

support Moses support Chelsea

幾cute

passing 50都俾多佢

騰訊

20分鐘7負皮
摩閪

幾好笑

fifa真係一隻on9 game
摩西都出黑卡仲要84

聯賽冠軍 歐聯冠軍
2個只能拎一個 大家有得簡會要邊個

黑卡都得84

呢題問題根本唔係選擇題黎
on9 都簡歐聯

除左利物浦，應該隊隊都揀歐聯

大學同毅進

皇馬都拎佐咁多次
但你比佢地簡，我諗都係歐聯>聯賽
猁比人抽佐咁耐緊係想要聯賽
但有歐聯既話冇聯賽真係wfc

痢拎到歐聯都已經拜神下季問10個痢撚10個都係估爭前4架渣

不過只係講，有得比佢地揀佢地一定想拎返次英超多過贏第6個歐聯

我諗佢地依加最想就係沙拿下季唔走

我係沙拿會踢多季先走

衝英超，上神枱

男人老狗著童裝是咪戇撚鳩

是。

雲加同marvel一樣十年磨一劍 今年一定大勝啦

Breaking news I got today is that my clients Brick Court chambers & Skadden Arps, Slate, Meagher & Flom LLP are stepping in for Abramovich in the $1.5bn oligarch battle. Rumour is Abramovich wants to sell his minority stake in mining firm Nornickel to help fund the new stadium

Retweeted by simon philips

Louis van Gaal on Dutch tv channel Ziggo: 'I still get a lot of offers...and now I've had an offer that I think I can't refuse...No, I can't share any more than this.'

雲高爾黎到大衛雷斯，柒頭安，堅尼地，愛馬神 依班巴閪裔撚樣應該會躝

係咪傳緊巴狗想要牙朗

@男人之恥
@奧狗

佢好似都打3後衛

zouma rudiger sterling

支持請雲加

Luis Enrique will make a decision over his future in the next few days and is closer to joining Chelsea ahead of Arsenal (Sport 🇪🇸)

Go fuck yourself

Tonight DC 王子 big game

拎歐霸歡送王子

冇budget黎乜9

阿狗得50m，油王縮極教唔會得50m啦

BREAKING: The FA trade Wembley Stadium to Fulham for cash considerations.

Chelsea, who are seeking a long-term replacement for Stamford Bridge, are exploring trading down to select Craven Cottage as a stop-gap if it’s still on the board.

球場都變三線

富咸個老細出800m買溫布萊
成事的話車狗應該無得借用
可能迫住用富咸個舊球場

近幾季D錢都係賣人先有
唔計賣人果到30M都未必有

800M點會買到溫布萊
講緊上次重建造價都差唔多7-8億鎊

800m買到我地洗咩起新球場 我地買好過啦

BREAKING: The @FA are in talks to sell @WembleyStadium to @FulhamFC and Jacksonville @Jaguars owner Shahid Khan. #SSN

傾緊

買到bailey安歷基都唔撚識用
請佢不如請d識培育幻齒既領隊好高啦

安歷基唯一用處佢應該
會清走藥鳩摩閪以d垃圾黑鳩

冇歐聯呀
咪撚嚟呀屌你

on9到震
得果兩萬幾個位,點捱咁多季

下 乜溫布萊呢d會賣嘅咩

不如車買左佢算

我決定正式收購車仔了

但油王開我30億歐羅

十卜牙鼠，我夾100蚊

一人分飾老細 體育總監 領隊

老細 = 老鼠
體育總監 = 好安答Willianbb
領隊 = 鍾ching

閪女人=幫朕check下

原來呢個都係你分身

只要有心 人人都係老鼠

其實皇拎左咁多次 俾下人拎都冇乜所謂啦

Ethan Ampadu and David Luiz the only players missing first team training due to injury. Danny Drinkwater and Ross Barkley who have had injury problems this season was outside training with the group #CFC

飲水真係本季最垃圾收購

屌啦星油王轉型做私家醫院呀？

卡吐拉埋法比玩fortnite

Mourinho in the story below: "The decision to sell Salah wasn't mine."

Which is interesting as in July 2015, he said: "I see his future elsewhere. Either on loan or sold with an offer we are happy to accept. We have five wingers and it is better not to have Salah back."

Mourinho: "We decided to put him on loan and he asked for that as well. He wanted to play more minutes, to mature, he wanted to go and we sent him on loan to Fiorentina, and at Fiorentina he started to mature. Chelsea decided to sell him, OK?" #CFC

專係買d 傷緊嘅球員，抵啦

Christensen
Hazard
Emerson
Luiz
Scott
Eduardo
Ampadu

屌你老母傷多過踢係咪on9

k6自爆仲勁過雞屌

早幾年啲阿狗仲話佢係一線中堅

次次見到都想笑

好想睇返個post

好多球星都玩 賤種Ali 利歐聯果時online

好慘 以前年年賣d隊長都勁 就係無賣佢

一直覺得佢係柒頭，冇護照既雞曉

K6真係無啲霸氣 瘦 膊頭又窄
偽隊都起碼夠橫 似番個中堅

呢啲先叫隊長型中堅架嘛

J.T

點解秦利都會有負評

cls

多謝支持

又玩cosplay啊?

唔係撐摩佬
但摩2已經係一出一入轉會制
同埋沙拿果時根本冇咩表現

借完出去有表現都唔比機會
撐佢老母咩
賣人唔係佢話事 出邊個係佢話事喇掛？

仲要係佢自己開聲話唔駛用佢 而家賴鳩球會賣佢

個腦完全係裝屎先講得出轉會（賣）唔關摩狗事，你肯用球會點會on99賣（除左賤種馬迪狗）

4h

Roman Abramovich has ordered Chelsea to press ahead with transfer business - even though they do not know who will be manager next season. That will include a move for Nice midfielder Jean-Michael Seri who is a long-standing target (Mirror)

屌你老母seri+kante 中場過撚曬頭打飛機啊

用下腦啦傻閪正常人都唔會諗到搵2個唔夠米7既踢雙防中啦

Kante走
搵Seri代

咁又唔同講法

kante+hazard+tbo+100m<>mbappe+rabiot+neymar

撚有100m咩

閪女人: 不了

個100m係賣牙衣牙朗籌返黎

下季係要打進攻既話
其實kante一個防中都夠殺，反正今季都係咁
kante依加仲要識走位用波
不如中場搵個識造波既仲好啦
唔通仲旨意法比條碌柒派牌？

如果Mbappe今季黎車
我同你出黎隻揪賀賀佢

支持！

黎唔黎都要打柒你架啦

btw，支持買夏狗，但kante非賣品

打包de vrij 同sms啦屌

鼠囝依家連買同賣都唔識分了

屌你老豆 縮埋一舊

鼠囝唔好嬲

為左團結車區
我希望可以永續moses

躝啦

摩西賣到15m以上，車區就會歌舞昇平

岩
一齊屌Moses應該係車區最團結既時刻

咁銘仔呢

老實講我唔擔心佢賣唔到15m

Cesc Fabregas has stated that he wants to stay at Chelsea for another season. #CFC (Marca)

認真，我撐

人工咁高 轉走搵唔返

減人工做後備

法比條撚樣想搵埋尾水

教新仔同後備放出黎玩20分鐘都有佢作用

反正而佢份人工放返出去都唔方賣到幾多錢

賣都賣左飲水先
場都上唔撚到

法比有個死症係決定慢，
出佢會跟唔上隊波既節奏，
仲要傳波回塘到已經遮蓋唔到佢咁既紙板，
依家就算Free走佢，我都支持

係咪搞決賽睇波

法比踢後備都仲有佢影響力
得閒出一兩場好啦

1. Frank_Lampard
2. 安祖仔

開波前有冇隻揪睇先

小白都退落黎了

Neymar ‘tells’ Real Madrid to complete Chelsea and Man Utd deals before he joins
Share on Facebook

They reckon the Brazil star wants Real to sign Chelsea talisman Eden Hazard, United No.1 David De Gea and PSG centre-half Marquinhos this summer.

尼馬識波

Conte adds that the game will not be easy as we are playing a team fighting against relegation but in good form. He says we must get three points to put pressure on Spurs. #SWACHE

又share 垃圾source

愛美麗走了 雲加定干地

杜曹

Conte on Luiz’s fancy dress party: “I don’t know about a party? I don’t like to be at parties in general. I don’t know about this.”

無人邀請你啊焦土佬

Conte on Luiz playing again: "I don't know, we will see. Right now he is having training sessions after this problem in his knee. He is working hard and he is aiming to come back this season."

Conte on Cahill: "He has great experience. He is playing in the middle, he is playing very well... Christensen is playing an important season, he played well with the pressure, but now I think it is right to play Gary. He is deserving this"

干地如果仲攬雞屌，佢連唯一抵讚既點都無埋

車路士不受歡迎教頭

on9干地 晒撚左雷斯一季
我真係唔撚信佢傷大半季

下季最好2個一齊躝啦

佢兩個唔隻揪咁去黎都冇意思了

Ask hawks: 今晚youth fa cup final會唔會有link

Antonio Conte has endorsed Chelsea’s decision to let 43-goal Liverpool forward Mohamed Salah leave, insisting he was “a different player” four years ago.

Salah tormented Chelsea while playing for Swiss side Basel and moved to Stamford Bridge in January 2014.

Limited opportunities saw the Egypt forward join Fiorentina on loan 12 months later, and then Roma on a temporary deal which became permanent.

Some have used the benefit of hindsight to criticise Jose Mourinho, now at Manchester United but the manager of Chelsea at the time, as Salah has been thriving for Liverpool since returning to the Premier League from Serie A last summer.

“It’s not so simple,” Chelsea head coach Conte said.

“We have to compare Salah of four, five years ago, and not with this Salah now.

“Salah in the present has improved a lot, he has developed his football a lot.

“I think the Italy experience was very important for him and now I’m sure that he’s a different player, compared to the past.

“For this reason I think it’s very difficult to have this comparison.”

Maurizio Sarri open to Premier League move if he cannot agree new Napoli contract

Napoli boss Maurizio Sarri is thought to be eyeing a move to the Premier League if he cannot agree a new deal with the Italian club.

Sarri, who has been linked with Chelsea if Antonio Conte leaves the club at the end of the season, has a clause in his contract that means he can be ‘signed’ for £7million if Napoli receive a formal approach from another club before the end of May.

Sarri’s annual salary at Napoli, who are chasing their first Serie A title since 1990, is £1.3million and he is keen to boost those earnings significantly when he signs his next contract.

Sarri has strong links to the Napoli fans but wants guarantees that money will be spent of improving an ageing squad before he commits himself to the club again.

Conte’s Chelsea face Swansea on Saturday knowing a win will keep their top-four hopes alive, as Tottenham are just five points ahead and do not play until Monday.

車路士ig又放登巴入猁果球

Chelsea’s Olivier Giroud determined to beat Manchester United on return to his Wembley ‘garden’ in FA Cup final

“I was joking and I told them ‘It’s my garden’,” said Giroud. “I really want to keep up the good luck and success at Wembley and I want to win it with Chelsea. I told them [my team-mates], look guys, I’ve been unbeaten here and I want this moment to carry on. What a great feeling it is to win the FA Cup, I want them to know this. It has been a tough season but I want to finish strong.”

“Competition is always good, especially for strikers,” he said. “It helps to step up and help the team win the games. It’s a fair competition. We’ve done well with Alvaro when we played Burnley, we’ve done well with Eden, with Willy, with Pedro. Whoever is playing, we always try to combine to do the work the boss is expecting us to do.”

G持雙前

Christensen好撚soft

驚佢做第2個屎東屍

Willian good

史雲斯的車路士借將前鋒譚美阿巴謙，因借用條款今場不能倒戈，但葡萄牙籍領隊卡華夏仍可倚重阿休兄弟攻堅；阿根廷中堅費達歷高費南迪斯剛戰傷出，今場上陣成疑，基爾巴特利預計會取代他。

車路士的西班牙後衛馬高斯阿朗素，今場仍要坐波監，巴西的艾馬臣柏美尼繼續出任左翼?；兩名前鋒法國的基奧特及西班牙的艾華路莫拉達，剛戰「前後腳」上陣各入一球，但因領隊干地喜用單箭頭，兩人今場仍要爭位。加利卡希爾將繼續取代近期犯錯而失去正選的丹麥中堅安達斯基斯坦臣。

史雲斯戰作客負於曼城0比5，近5場只得2和3負，搶分效率極低，現時仍排第17位，只比尾三的修咸頓多4分，護級壓力仍然相當嚴峻；但今場主場對著近況平平的車路士，憑藉早前曾打出一段7連勝的走勢，仍有一定搶分機會，起碼可以保持不敗。

車路士剛戰英足盃中立場贏修咸頓2比0，近3場全勝，是踏入今年以來，最佳的走勢。不過藍戰士在聯賽爭入前4名機會渺茫，球員在聯賽缺乏動力，發揮甚差；即使與史雲斯的對賽近績佔優，首循環主場亦贏1比0，但今場作客不宜高估。

「讓球」史雲斯受讓一球，撐主勝；再兼取[2.5]「入球」大。

卡希爾咁都搶返正選

干狗我屌你老母

不過雞屌真心好撚仆街唔要面

佢無正選個時接受訪問會話接受唔到

屌佢老母都唔撚知碇

下手拿拿臨清走條仆街

Tonight big game but no response

做咩貼舊圖

感動既係u18琴晚贏波

今晚都贏

6.8賠

直屌+1

tonight west game

廢達終於去到最適合佢既位置

大家好，我們是 飛輪海！

Juventus sporting director Fabio Paratici is reportedly on the radar of Premier League giants Chelsea and French giants AS Monaco.

The 45-year-old Paratici joined Juventus as the club's sporting director back in 2010 and the along with him, came manager Luigi Delneri and director general Beppe Marotta. During his eight-year long stay at the Old Lady, Paratici has helped the club reached two Champions League finals and the club is currently on its way to win a historic seventh consecutive Scudetto crown under Massimiliano Allegri.

為咗逼走干地請個祖記高層返嚟咁高招

有冇人課金燈熱狗

打包

rumours:

official chelsea kit next season

diouf

butland

關你閪事咩，仲諗前4

痴撚線 FF都唔撚比

其他人都可以ff，淨係你依件世紀絕望撚無資格

關你撚事咩車區垃圾

不過如果痢狗今場輸，前4主導權係我地痢狗度?

我地贏曬就100%前4

而痢狗唔輸比車就100%前4

咁主導權係邊個度?

你地車區4大垃圾響撚曬朵啦

四大垃圾呢啲on9名從來得你自己講自己笑
好似啲小學生改人花名咁撚on9

唔係拎正負評數打飛機
但話你係垃圾嘅回覆通常都好高正評數

幾多歲啊柒頭，拎個正負皮黎打飛機做point

你地4大垃圾就公鳩認架啦

同泡菜湖人02黑哨，北京電視機一樣，根本共識黎

仲敢突個柒頭出黎洗底

其實唔係完全ff 利記今場輸左
車狗全勝就有前4 掌握主導權

利會唔會輸呀

痢狗對車個場唔輸都肯定前4

咁主導權又係邊個度?

利頂多和 點會輸呀

對賤種紐咪又係輸

場澳職假撚到

得你一個自己講又叫公認 你真係幾好笑

男人老狗唔洗講咁多啦，出黎隻抽我打撚到你狗咁係地下躝算啦

zouma又守得幾好

差d可以重奪主導權

主你老母咩
利狗一拎歐聯就收你皮啦

最好佢地拎歐聯我地拎第4啦

yes到時阿狗拎埋歐霸 就可以big six入哂去睇歐聯

咁既話第4會踢歐霸

最多5隊

到時一定大把人問

雲爺爺應該攞唔到歐霸 垃圾利應該破斧沈舟 全力爭歐聯

機會！

機乜鳩會，痢狗拎多3分就夠前4

主場對白粉頓無野爭仲有走雞咩

下季唔想踢歐霸 各位ching諗下辦法

轉做鏝迷

對唔住利狗爆閘
不過下年新rule可以有6隊

要自己全勝之餘仲要利狗對白禮頓失分

Really?source

仲ff有冇前4
不如ff下季買人好過啦

rule你老母閪咩

係 我係fifa做既三叔公都有提過
話完季會公報

仲FF有前4果班好肉酸
不如學我買車贏，買熱狗贏仲實際

車跟住場場炒人十球都得

帶定頭盔先
好似係咋

支持ching入黎撚狗比d假希望班契弟

其實唔難

睇切了

其實好想睇6隊英超隊踢歐聯
好壯觀

最緊要做好自己

我地唔自爆都偷笑
仲想追利

切依半個鐘有啲普通

已經好過平時

zouma 係mom

班友又有丁佢下季返嚟踢走雞曉

拜仁出哂d大no都炒德甲中上游幾球

Ruben Loftus-Cheek putting in a performance that says he should be on the plane to Russia. Gareth Southgate here to witness it. Classy player.

閪布朗贏戰術大師

張狗重傷又少個對手

Chelsea team: Courtois; Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Fabregas, Emerson; Hazard, Giroud.

Subs: Caballero, Christensen, Zappacosta, Barkley, Pedro, Willian, Morata.

📋 || #Chelsea XI v Swansea - Courtois; Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger; Moses, Bakayoko, Kante, Fabregas, Emerson; Hazard, Giroud

點解會變咗352

屌你老母又352

好地地又352

上場安發老脾
今場比人雪

出巴卡都唔出安仔

baka today good

點解會352

蘇馬個衰妹泊親巴士都咁勁

[352.gif] 史雲斯 對 車路士

LIHKG @ Android

干地又借d宜劈炮

切勁撚到

Cheek

又自殺

沙高俾得靚

切

打延隊出352
又閪波了

4球

打雞湯都出352

進攻型巴卡

豬sir打352又可以睇下wo
之前352西係因為夏狗打假9

不過有牙銘打右
如果換咗沙包就好

On9我bench

屌 干地真係好撚小氣

Sub安是殘忍的！

反干

車迷予以強烈譴責

屌，驚閪咩
世三上番力

豬腦4粒

Emerson練下傳波

西撚到圖都唔想貼

BAKA 快撚D死
成場散步
最後果段同打少個無分別

成班都火存屌 下半場對面仲有火過我地

得基佬簡迪

azp救左好多球啦

明明343 順d, 係都要出352，仲有巴卡究竟有咩優點，求其找一條友都頂到他做既野

support azp/kante = true blue
support baka/cesc/cahill =MKs

根本雞湯痛失3分

呢場波西到

motm 我會選AZP

屌那星 巴卡 人工應該分番比 簡迪 同迪加
屌佢都尾 完全冇撚用

睇左90分鐘垃圾波 谷撚住道氣
好在最尾對面幫手打9 卡希爾條撚樣 順番哂

點解一個連短傳都唔識既撚頭可以賣40m

睇撚左十年車仔
未試過咁撚無奈同絕望
干地濕鳩到咁
隊波有一半以上唔夠班踢車
我求下你走啦干地
永遠1:0就係惡夢既開始

呢季已經試過好撚多次打反擊夏神中間拎住個波
交俾右邊空撚晒既摩西
次次佢都可以兜口兜面交俾對方守衞
Side撚晒d機會

雙箭燒味呢

法比都應該比半數簡迪 公平咩

你會唔會仲話比機會佢

摩閪廢極都唔夠你愛將廢
點睇你愛將藥鳩果種廢

你契哥巴卡都係

352 3個中場中
屌你老母開波個秒到完場我淨係見到kante一個
法比除左入個球之外已經唔知去左邊
個baka直頭好似成世人未踢過波咁
d波去親佢到就必斷，小學生都識既傳控佢都做唔到
然後成個下半場比人禁撚住黎打
干地教埋呢幾場真係快撚d走
對住榜尾都比人禁住成個下半場黎踢，控球仲要一半一半

佢兩個真係中場大毒瘤 搵幾件青訓跑狗 都有用過佢地

足球史上最大騙案 歐聯最佳中場 bakayoko

不嬲都話收得返原價或者蝕少少可以比佢走

但如果摩記出30m，20m想回購就真心留低搏彈起

屌你老母明明贏波但我燥到好似輸撚左咁
巴卡幾撚時死

有得贏波 吊下命

數據雞湯完勝

見撚到巴卡 法比 就好撚想打佢老母臭西
完全係呃飯食

kante真心好撚勁，防守已經100分

仲要做埋分波帶波攻轉守第1點

用cheek 算

kante真係好撚柒勁 中場一個打三份工

進攻時巴卡永遠唔走位，得基佬同兩隻閘會走上去
傳左比閘之後一冇人走位又焗住傳返後

無架啦佢波底廢撚過d業餘
防守又廢進攻直頭負數
收得返錢已經好好

搏彈起
下年中場cheek 加baka岩哂你心水啦

你仲覺唔覺得你契哥卡膠好過天神？

跑撚足成場 入更衣室應該往死裏打 打佢老母果2件蛋散

一個打三個位，如果佢+埋切應該

呢個真

真係唔好再同摩納哥做生意 賣件咁既貨色 麥巴皮除外

反彈⋯⋯⋯點彈呀
絕望式防守

最後果段慘到
自己踢走個波自己追返
baka 反應都無

巴卡已經廢到比人弱點進攻知佢first touch廢決定慢而去搶佢拎完波個點

條撚樣仲要無信心到寧願唔現位拎波黎減少自己派膠

車路士水貨都算買得多，但閪到咁撚樣全場負貢獻得黎仲要自願隱形既撚樣真係第1次見

emerson邊線拎緊波
佢條撚樣夠膽死走埋去佢隔離企係度唔郁
冇腦黑鬼黎講佢都算係top3

唔撚覺。

baka冇出一排，都keep住咁on9既狀態

雞曉8m 藥鳩40m
仲有雞曉幫哂車拎全滿冠
學你咁講雞曉性價比高過
件賤種藥鳩成千倍

米雞好用過佢十倍

今個夏天再唔放我諗到下年實冇人要

米雞護到波 博到腳先

我而家有話好過天神咩
問緊你又問我第二樣

emerson快係快，但對後上個timing麻麻

快得黎都唔係好覺得佢比到咩威脅

佢真係要跟著朗學下後上timing

成個車區真係得派精一條友死都唔承認巴卡廢

今個夏天我懷疑要賣佢返中超....

最撚嬲係藥膏條撚樣瘋狂散步
今場因為佢散步已經差啲出事
好在迪加幫佢執屎加對面把握力唔好

你咁講天神性價比仲高啦

全英超最廢中場球員
佢實至名歸 好耐未見過咁廢ge球員

正呀

baka真係r哂頭 定係monaco咁夾佢

講緊巴卡佢就拉埋卡膠天神黎講
都唔知做乜春

唔係吹奏米雞
但淨係講護波呢樣佢真係唔差
d波係佢腳下冇乜機會會比人搶到

重有阻豬蛇走位同頂波

佢肯甩左巴卡換fabinho我又唔介意

不過賣得30m都買唔返d乜野，咁我寧願意返隻nigga係度算

alonso start next week

傳波控波差都仲可以話暑假有機會執返好少少
散步真係屌佢老味
完全唔知係到做緊咩

今個夏天買法國黑鬼防中+切回歸

佢踢摩洛哥果時未又係垃圾
到頭來都係法賓奴carry

你話留法比我都信佢打後備出來仲有作用
但條nigga真係留係度都嫌阻掟

我講緊摩西你拎埋巴卡黎講先
我夠唔知你做乜春

以前英超既巴西三寶最差果時都無佢咁撚廢

送去大連一方換卡拉斯高啦

cahill不嬲都係佢遮醜布黎嫁啦
每次都係躂cahill個名出黎轉移視線

你越咁樣講 佢就越死唔認 我已經好熟派精條路

極度懷疑Baka 舊年個歐聯最佳陣容係摩納哥比錢買返黎，水鳩人買佢

踢咗廿年啲基本功都仲係咁 我唔相信佢會練到

Sterling , odoi 去曬邊

你屌緊摸西既野巴卡咪一樣做緊
咁關卡膠天神乜事

30m唔係錢咩
上年夏天閪女人拎得額外20m出黎買人
你唔買人鬼有錢買人

換到法賓奴我好開心架啦

求下摩納哥同我地換啦

佢係摩記係純粹做破壞

防守係幾好。

進攻係玩分2邊快攻，佢根本唔洗參與

係干地咁撚戇鳩要佢入禁區托撚

開季個時對熱狗下體會幾場波都有紋有路

之後唔知點解撞邪搞到咁

我偏向賣唔到40m左右價錢既話比多年機會佢

而家已經廢到冇人有興趣要
係仲呃到下摩納哥一年仲信佢
但下年就難講了

costa呢d街場爛仔波出身
差唔多成年先開始踢職業聯賽
d基本功都好撚過baka呢件垃圾

仲有摩閪柒極都叫會防守同跑
藥膏條撚樣同擺件殘廢ge落去踢無分別

咁又未必
哥狗真係波都控未掂

星期5晚踢完fa cup final 1st leg
星期一晚2nd leg

暑假一定要賣，唔可以再留佢係度

實變負資產

佢d回傳成鳩日陰人
有球好彩迪加反應快
唔係又助攻

巴卡仲未撚去用自己身體優勢去踢波

講波底其實yaya都係同佢差唔多

但人地一下食完位直推全盛時英超根本無人阻到佢

下季用Sterling la......

冇壓力下既控波傳波哥狗都叫做合格
baka直頭係fail

反勝阿狗

個腦既智商.....

干地今個夏天first choice中場baka
駛咁多錢買佢tune到而家完全睇唔到干地俾佢既定位
高普tune新謝四都好過佢

而家已經係...

干地成日想將巴卡當普巴咁用，但完全唔撚係果回事囉

一係就大大力
一係就彈到9樓咁高

Yaya叫波底差
長傳短傳射波都世界級
都叫差

咁咪summer兩個一齊躝囉屌

干地fitst choice 係尼高恩蘭

講到尾,巴卡踢港超都未必要

唔好玩啦 yaya踢疤果時波底已經好好

之前上網睇過yaya踢摩納哥d片
波底好過baka踢摩納哥九條街

賣防守 但成日散步
進攻連基本五碼短傳分下邊都要步步驚心, 仲要大隻隻但成日比人推開

baka應該學下wanyama果種，不過依家係小兒痲痺版

以件垃圾你搵邊個領隊教
都無鳩用因爲佢係唔識踢波

Yaya係摩納哥踢後上中場
係疤d人太好波先俾人屈左踢防中

干地對巴卡既方針，就係想佢好似普巴係祖記時咁

但完全唔撚夠班，身體硬件係有，但軟件唔撚夠班呢

佢個靈魂都唔係球場度
成場都係眼定定o嘴咁唔知自己做緊乜咁

Wanyama硬幾多 真男人 baka踢波成個女人咁
有咩都避左先

藥鳩係應該學下點踢波先
連傳波都唔撚識就算撚數啦

硬件都唔覺佢有
除左腳長
佢根本就唔大隻同硬

打防中都散步
成場未見過佢有加速跑過

真係下年用切好過

諗起baka嚟個時搞場大龍鳳先宣布

睇番都係攞完粒波橫傳，可能係個陣tackle準啲

佢如果唔係易傷都真係有d作為

硬件都未夠班
拎住個波好多時俾人一迫就甩
護球能力不足
有排操

中國銘

操你老母 躝啦

死返去摩納哥操啦

應該聽左派精講中撚曬伏

高性價比普巴

成日話摩西廢要躝
巴卡仲叫比機會佢操

咪係
一齊躝算鳩數

因為佢仲係相信巴卡係高性價比普巴
而家咁廢只係干地唔識用同埋佢後生

摩閪事實見頂

巴卡我支持賣唔到好價就留低

下季拎黎做歐霸聯賽杯之王

歐霸不了

歐霸我要黎練青訓唔好
比40m唔係日食仲比你歐霸聯賽杯之王

睇埋下季啦
成日買d超新星返黎一季唔掂就賣走
當年沙拉又係咁

歐霸分組賽個d傻閪隊就全青年軍都夠殺啦

其中有一球係邊路雞湯拎波真係睇到火滾
嬲到要畫出嚟屌，原諒我小畫家畫得差
一開始個形勢係咁

拎波白衫向中間推，藥膏條撚樣就留咗畀Kante Mark
咁我都覺得目前為止都合理，因為最右邊重有一件
但問題嚟喇
拎波白波推中，Kante上去，跟住最右白波上前
之後藥膏冇跟落去，拎波白衫見到就畀最右白衫

最後要迪加補返佢位

成程冇Mark過人，冇想截波，連想封傳波路線都冇

認同，但如果收得返原價蝕少少或者換fabinho既話佢可以返摩記含撚

Next season lineup

Hazard morata bailey
Cheek barkey kante
Emerson 天神 超人 azp
Tbc

Willian giroud odoi
Cesc Ampadu drinkwater
Alonso luiz zomua Sterling
Caba

Manager : sarri

睇碌撚咩
佢邊忽超新星
是但係英冠搵件中場都可能勁撚過佢

巴克利返愛華頓屌自己老母擺啦

我要isco啊

最重要係沙皮做到佢要做嘅嘢
入波入到係近幾年垃圾車最強射手
藥膏?!

希望請到沙利改打進攻足球

真係受夠

有冇可能平手放返出去

Manchester United boss Jose Mourinho has suggested that he would like to add a Brazilian to his squad this summer, as rumours continue of a move for Chelsea star Willian.

The Red Devils chief has been linked with a move for the Blues attacker for some time, having worked with Willian during his time as manager at Stamford Bridge.

But in an interview with ESPN, he said he doubted that Roman Abramovich would sell to their arch Premier League rivals.

He said: “I worked with Brazilian players in every team I coached, and I enjoyed [them] a lot, everything they can give and also every problem they can create!

“But honestly, I enjoyed a lot, and who knows we can have a Brazilian in the squad next year.

“I don’t believe it will be Willian, because Chelsea won’t make it possible.”

我撐巴卡仲有一個原因，就係佢開季個時係踢得唔差，當時佢係踢352既中間中場

如果佢由頭垃圾到尾都仲可以斷定佢係一件垃圾

但由ok變垃圾我覺得可以比個藉口自己講佢係暫時迷失

賣唔到好價錢不如唔好賣比多年機會佢

巴卡無啦啦變左超新星
上個夏天除左車狗都冇其他隊留意佢

如果下季轉打3人中場不如俾個機會切切

老實講巴克利15m 一定唔會蝕
依加個市賣30m應該都得

而家見藥膏廢就想拉埋干地講
話干地唔識教佢，想用干地遮醜
打死都唔肯認條藥膏係垃圾
一定係干地叫佢傳失波，散步睇波唔Mark人啦

藥鳩飲水以兩件就損硬手
兩件除時加埋50m都收唔番

玩外借戰術實搵到水魚比錢

根本人肉籌碼黎

咪玩啦場都冇得出點賣double

最基本職業球員要有嘅傳控都唔掂
不過我都讚成畀多一年佢
但唔係喺垃圾車，借佢出去算

事實佢的確有料係中游打正選 點會double都無

今夏摩納哥要的話都收得返八折既
飲水真係蝕晒大本

飲水應該賣到25m

西咸依隊波既話

水晶宮頭三球都關切事

比d時間巴卡啦，借又好留又好

總之絕不支持出血大蝕放

換到fabinho另計

唔放就真係蝕硬
仲要無錢買中場

邊條賤種熬夜個個留言負評
真係辛苦哂

同意，根本都唔係預佢踢咁多正選
原本係比佢跟matic學波
點知買番黎既幾件中場
全撚部要用佢就傷佐，一係就廢到無影
最唔撚明係飲水呢件見灑底成日交失波既柒頭，講明黎打後備仲要成日都自己傷，竟然夠膽死話唔夠出場時間要走人
唔係英人身份佢撚值咁多錢咩on撚9
最後搞到死用法比kante
更證明到法比回塘已經係事實
到最後根本買兩件中場=冇撚買過人
仲有要提艾馬臣，難怪干地死用呀朗
因為佢真係唔識踢波

不過巴卡艾馬臣都叫有potential, 見底回塘既一大堆垃圾下年真係好快d清，雞曉 飲水 法比 柏度 摩西

冇見過一個英超球員可以全場唔full speed 跑過一次

真係大開眼界

除非你話我知已經最快冇野好講啦

早排呢到有位清走去j蒙迪拿
條友一年比人炒兩次

好彩贏波

巴卡閪到
態度都係咁HEA點樣進步

-6 football never die!

我贊成依個時候比艾馬神出下
睇得出佢係有進步空間 識走位 但傳波能力有啲弱
其實啲走位都只係好普通嘅overlap
但巴卡條友 成日塞鳩住自己人
傳波淨係識回傳 又犯埋哂啲on9野

會唔會好似上年阿狗咁，餘下比賽贏哂，但都冇前4

佢出波係ok嘅
但無機會出

點比
上年阿仙奴力爭前4士氣超勁
點似呢隊養生足球

呢張圖好寫實

車頭果個邊個黎？

有一球打反擊，Baka一路推Emerson係左邊一路爆緊上去
Baka推推下無啦啦比返後場，Emerson即刻屌曬鬼咁

sex

hazard

請支持干地
4連勝 反干仲有咩講

基奧特功勞
關干地咩事

Premier League
‏Verified account @premierleague
5m5 minutes ago

Antonio Conte has won 50 of his 73 #PL matches as @ChelseaFC manager. Only Mourinho (63) and Guardiola (69) reached 50 wins quick

Premier league no.3

講得好！

干地麾下兩大智障:摩西卡希爾

琴日嗰場踢到西咁

車頭係Pedro
干狗係到打坐
佛系足球

車頭係cesc 第4個先係pedro呀

Baka 呢

不換輪 不臨場指揮
入場訓下教

巴卡好似佢同鄉干度比亞咁借出去算吧啦
佢地都好似又係歐聯彈起
之後去大會踢到一pat屎

真係想知巴卡頭個幾場咩事
好波幾場之後變左第二個人
初初都有迫波又盛
依家乜撚都唔做

決定不屌干地了

贏過英超，無拆骨都算係咁

我都記得頭幾場唔失禮
跟住先開始出事

對baka都幾撚失望
冇諗到就嚟完季都見唔丁屎咁多進步

踢波如逆水行舟，不進則退

講得好！！！

屌你老母比人hack左ac

港豬心態 少做少錯

jm9

hack得好！

泰國鷹好高workrate

好hacker！

泰國鷹

兩大高質車迷
靜鷹鷹
泰國鷹

無我=戇鳩

但泰國鷹無咩人理

都幾多人like啦

車迷偉人榜：

1。老鼠

立個碑紀念老鼠

車區108位英雄豪傑

天魁星 呼保義 老鼠
天罡星 玉麒麟 鷹
天機星 智多星 泰仔
。。。。。。

好心你唔好咁痴線啦

咩係泰國鷹

阿仙奴老帥雲加表示，早前宣布季尾離任時間不是自己決定，暗示是被高層迫走，引發公關災難，雖然官方其後轉載雲格的聲明，澄清宣布離任時間是合適，但已惹來雙方關係決裂的揣測

阿高層 > 車高層

出面啲post又見到銘仔

35m Bailey or 30m Zaha

Bailey

both 啦屌

邊個post嗌交

連仔可唔可以幫我del commnet

依家波台d撚頭玩到上波台招sp呃蝦條

搞到波台污煙瘴氣

鷹FD group
一個post新聞嘅人

Facebook group

兩登四大尖刀
老鼠
烏大龜
關愛座
老納

Moses

連登車區三大偉人：
老鼠
宮廁亮
派精

巴卡季初好勇武不斷逼搶，但成日犯規。食晒牌
依家個情況似落場做球證，齋企位，慢慢觀察。近乎零攔截。

佢嗰啲從後鳩推人

仲有東ching

而家頭鎚都唔頂下

官廁亮：你地繼續撐班西班牙二線兵啦

車區4大垃圾：

閪多
FrankLampard_BB
lulutung
火撚屌

尋晚巴卡d無波走位真係一絕。次次都係人地球員傳走左個波，佢先到囉。驚死衝埋去會犯規。
不過尋晚落咁大雨，佢企定定反而係好事

即係本身都唔多識守要靠犯規

下下幫emerson引幾件埋去

佢真係好鍾意幫自己友增添麻煩
又阻豬蛇走位同同豬蛇爭頂
又唔傳波畀Emerson，傳完又走埋佢到

屌佢老母呢條友唔知佢係咪比西班牙佬雞姦過

連azp都反都唔知做乜撚野 tackles interceptions clearances 甚至aerial battles won全部都係車top 2
成隊進攻點好多時就係由佢發起 passes全隊最高仲高過班中場 攻唔入仲有推上黎準確率都高既45度傳中
最緊要係咩啊 成隊最有火最有隊長風範就係azp啊你老母

的確係 佢唔係國家隊正選 但西班牙右閘正選講緊係卡華積呀你老母 車仔牌面不嬲唔係最勁架啦 你咁鐘意大國腳你轉迷皇巴拜祖啦撚樣 又唔諗下車仔個名吸唔吸引到最頂級既大國腳黎踢

結論：宮廁亮正戇鳩

原來切單刀仲勁過達

其實中前場都夾唔到，夏神，豬蛇同Emerson 完全唔夾。簡迪拎到波都放唔到上去。
巴卡唯一有球搶完長傳轉邊俾夏神，係夏神無態。

冷靜

成套動作好流暢

未來

直情要切返黎教巴卡踢波啦。

牙切全新j片

班友炒哂車

咩炒哂車?

出邊個post

阿奴杜域咁撚勁

仲好講
你快d道歉啦

MC贏埋呢場93分了

得球岩岩100球

102

垃圾車最高分紀錄 molamola

d紀錄除左要黎打j都無咩用

哥狗又出不知名新仔

雲加留力?

我覺得摩狗今場會叫班球員唔好咁落力留返d面比雲加

個人鳩估會0：0

不嬲唔係最勁
但都未至於比疤炒三蛋啦
以前力量型踢法 前中後每個人都好硬淨 唔係地上最強 但有自己風格 疤狗都打唔贏我地
抄人地風格 用波 用波 用波 但只係用人地二等兵 踢英超可能有甜頭 打番西班牙隊就露晒底
睇下安仔簡迪打疤幾sharp 就知
唔係計能力值總和 風格都好重要
同埋我只係話azp唔勁 唔係學你地咁激動下下叫人躝

1000場都炒9佢6:0喎

AZP唔勁
如果你做領隊應該同干地一樣,唔係一線都唔要

我都認同你部分既理論

但當年唔踢主攻技術都贏係因為球員好撚屈機。

巴哥艾辛撚伯依3個玩肉搏未輸過，2翼用返快翼就可以打到好勁既進攻

但依家我地前鋒係一件仆街死乸型

中場除左簡迪就得返堆撚樣 ， 真心2頭唔到岸打硬淨又本錢打技術又無能力。

總之今季d收購都好撚仆街
後防今季買到rudgier係最佳收購

速度用波身體質素都係一線，又夠熱血

之前你先話超人係二線料
依加又變左一線

你邊度睇到我話佢係1線，我話佢個3方面1線姐

佢個腦同路數仲未得，但季尾進步幾大，離一線都不遠

你有無撚睇比疤炒3:0架屌你老母
你唔好講撚到個勢上面我地輸到仆街先得架
踢落最多咪六四波 對面贏美斯把握力好 而唔係我地咩露晒底囉屌 我地中左幾次柱架同埋

仲有風你老母格咩 呢樣野一直隨住時代變架啦 係我地踢力量型果個年代 成個英格蘭都踢力量型踢法架啦 同我地爭英超果隊獌都係踢長傳急攻力量型架啦 乜撚抄人風格

好啦再退一步講 乜依家車仔踢緊西班牙果隻短傳入滲？西班牙人幾時斬比前面個高佬set波落黎呀？你直接認你係對西班牙有偏見算啦屌你老母

中柱都係安仔黎

阿狗半力

Daddy respect

費蛇摩狗歡送爺爺

Chelsea are 'lining up a shock bid for Toby Alderweireld' as Tottenham defender fails to agree on a new deal

Chelsea are preparing to lure Toby Alderweireld across London this summer with the highly-rated defender failing to agree on a new deal with Tottenham.

Alderweireld will have one year left on his current contract and a bid in the region of £45million could be enough to see Spurs part ways with the centre-back.

The former Atletico Madrid man is widely regarded as one of the best defenders in the Premier League and Chelsea are keen on bringing him to Stamford Bridge, according to The Sun.

Read more:

Conte respect

送左幾多分同幾多個盃比爺爺 最respect爺爺係佢啦

toby今個夏天好似已經有30m release clasue

其實雲加教進攻真係幾好睇

大傷過，合資格 買得

Chelsea ladies semi final

施治傷左？

爺爺

lkk連傳中都有

差d比神魔合一入 球證反雲

Tody

Toby

mk真係打番起

呢幾下幾靚

爺爺個Xhaka同我轟既巴卡究竟邊個再廢D

人地係慢到仆街但起碼控傳射都正常，唔似巴卡

沙卡靚仔有遠射 巴卡有咩

x朗係正常水平嘅廢，巴鳩係超乎想像咁廢，直頭歷史級

睇返切條球皇片
賓迪基浪費咗切好多助攻

希望切下季翻黎做個後備都好，睇住巴卡D控球真係黑人問號

夠做正選有突啦

mk勁呀

Mk幾勁wo

起碼有個良性競爭先，好似馬迪同法比上季咁

垃圾車d波而家仲悶過摩狗

mk做得好

1-1

MK剷草吧，摩佬咁pk

又係matic累事
車表示見慣不怪

阿狗個新仔中場同後防都幾勁

Mata bb

意甲

個新仔好慘

間諜比爺爺撚

好彩有得換

而家轟既風格 係無風格
打一個世三，一係斬比達仔，一係安自己鳩來

踢技術又無咩 踢組織又廢到嘔

奧斯賓拿好撚廢

晚節不保

太矮啦 ospina

啱

廢蘭尼屈高真係幾癲

我地有豬腦無人識描佢斬
換個爆炸頭9981斬到有

應該唔係矮事，係食左豬油咁

Ospina手短

雲加2018作客全敗

隻腳釘實左

費蘭尼好唔比面

喊咗
得干狗會敬老

呢球似係輸籠

CG守到?

費Sir都呆左

施治救到啦

ooo都係差好少 已經hi到

費蘭尼燒味係幾屈

唯一可以同baka鬥廢我諗得2&b

next year buy him 同豬腦踢雙箭
之後叫派路 碧咸復出 瘋狂大腳玩高波

咪玩啦 2和b完封摩閪

Simon Phillips
‏ @SiPhillipsSport

Eladio Parames, a close friend of Jose Mourinho, has told the Portuguese press that Thomas Tuchel will take over from Antonio Conte at Chelsea this summer.

Chelsea’s Mason Mount, who’s just won POTY on loan at Vitesse, is attracting interest from Premier League sides. Chelsea will talk with him at the end of this season to decide if he joins the squad or has a PL loan next season.

Mason Mount. 19-years-old. Chelsea loanee at Vitesse.

- Broke into the side in Nov
- 9 goals & 9 assists
- Vitesse fans vote him POTY
- U19 Euros winner & player of the tournament
- Linked with loan to bigger clubs
- Talks with #CFC at end of season

施蒙尼個仔

幾勁

2&b 帶波傳波都唔會球球甩/失啦
Baka 根本0足球基本功

車邊有可能爭到前四
熱狗四大皆空，專心聯賽，剩番4場起碼要失6分先追到
利雖然分心歐聯，就算輸比車，最後一輪贏白禮頓，都已經靠得失球完勝
所以下年都係睇歐霸啦屌

由車對熱果場，已經決定左邊個打歐聯邊個打歐霸

想問吓有無人知上年出件藍白車仔nike風褸，邊到仲有得買？

淘寶

買左今年件波衫先啦

史丹福橋

驚唔驚係假

【體育】穆罕默德沙拿疑似在上場英超拳打馬田斯恩迪，有機會被英格蘭足總罰停賽3場，令哈利卡尼更有機會後上贏得金靴獎。

利物浦在上場英超主場只能跟史篤城踢成0:0，大勇翼鋒穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）在半場前跟史篤城中堅馬田斯恩迪鬥法時，用左手向對方打了一下；球證當時未有目睹事件，但被攝影機拍下，而且片段於網上流傳。

英格蘭足總將會就事件作出調查，如果由3名前球證組成的小組認為沙拿有罪，勢以暴力行為罰這名埃及國腳停賽3場；由於利物浦今季只餘下2場本土賽事，因此將會提早收咧，而下季第1場本土賽事亦要坐波監。

沙拿現時在英超射手榜以31球排第1位，領先次席熱刺前鋒哈利卡尼5球，後者希望連續3季拿下金靴獎之心，路人皆見；要是沙拿停賽，卡尼要在餘下賽事反先對手，不是沒有可能。

一來一回，6分距離

留名睇嚴車寬猁

牙傾

不如直接扣痢狗10分啦

無沙拿既利狗真係中游料
如果沙拿真係出唔到 干地都拎唔到3分應該死左佢

炒10:0攞番得失球啦

嚴車釋放艾馬臣

話唔定車同熱都打歐霸呢
你唔比利阿 贏歐聯歐霸

唔係wo 利阿贏歐霸歐聯 熱都有得踢歐聯

扣沙拿十球緊要d
牙傾準備攞獎了

歐霸就打撚硬，但係利得返兩場英超，車仲有三場喎，啫係利輸晒兩場我轟贏晒三場就領先3分，關得失球咩事？

痢會唔會主場失分比白禮頓啊

猁會唔會輸俾垃圾車牙

仲有人唔肯接受歐霸車呢個事實

利狗首循環作客白狗都炒5-1
白狗仲要上左岸

岩岩行mk有人話我好有潛質做明星

之後我上左去同佢簽約，比左5萬蚊做培訓費。佢話好快安排我去韓國做實習生

各位可能有一段時間見唔到我了

正方形噉嘅身形果然有料到

一路好走

佢有讚我身型好有明星相

咁都比星探發掘到

無計，魅力太大，點遮都遮唔住

鬼仔樣

利阿贏歐聯歐霸 排名不變 都係車冇得踢

點解個星探望到你
正常身高既 應該都睇你唔到

我是老鼠朋友，其實他是給公安拘捕刑事拘留14日，大家不用掛念他

第時我紅左，會幫大家買起車仔

高普第一助手劈炮

可唔可以順手幫我買起埋摩狗條冚家鏟？

好似話私人理由暫時放假

2005年既英超組合

三巨頭

車區海綿體

Fabregas: "I am happy and I'd like to stay here next season. I feel good in London, my family too, so I do not see why I'm leaving #Chelsea.“ [Cadena COPE]

法比

知醜就減薪

d三角型製傳球練好d啦

法比我覺得佢留隊減薪當教下新存同後備出下ok

希望下季法比後備 我正選

借去英超弓季先啦

見到曼區玩到起曬底
就覺得車區有時內戰都算係和平嘅一種

咩事，就係熱門果埋野？

一睇就知假架啦

我都想知
牙銘係個post入面
可唔可以出黎講解下咩事 @牙銘

咩咩妹縮沙啦而家
假條撚

唔關我事

會群埋班波台狗既都是戇鳩仔

群埋老鼠係乜
派大星

近鼠者赤 近柒者黑

你個名
打少d丁啦
利柒到極都唔會連輸兩場
如果和左車，已經無後顧之憂
如果輸比車，對白禮頓一定會食曬春藥咁屠殺對面

我一直都集中討論球員能力

屌，原來你assume利贏白 打得丁多眼花睇撚錯，sor

原來有花生食

牙銘些牙多幾張啦

切呢場啲workrate

唔好睇球皇片當睇場波

你對比返右路mcaufer，就知切有幾懶

火撚屌肯出黎打未

支持老鼠蛇做下任車仔教練

利記係咪要解散
咩壞消息都出齊

後備is ok

擾敵

有咩壞消息
咪沙拿停3場咁大把 仲有個助教

好似唔停了

咁姐係無壞消息

Arsenal and Chelsea are monitoring Atalanta midfielder Bryan Cristante.

The players representatives have met with both clubs in London recently (Sky Sports)

仲有面屋企出黎講
擺明養生等出糧

人一=企

有冇意甲手足知呢件咩料

邊銀個

玩FM都唔知佢乜水，要變中游班了

又買Z哥斯達呢d 不名人士上車

A scintillating season for Sporting CP’s Bruno Fernandes has him and his €100m release clause in the sights of top European clubs, including Chelsea, according to ‘A Bola’.

Or maybe just promote a youth player or two instead and save the money.

#CFC

sarri quick come chelsea

The central midfielder was on loan at the Italian side from Benfica but his deal was made permanent this year, following a brilliant first half of the season.

They will be rivalled for the deal with both Chelsea and Borussia Dortmund also watching the youngster.

Atalanta currently sit sixth in Serie A and Cristante has contributed massively to that, scoring nine goals in 32 appearances. The 23-year-old even scored the equaliser as they came back from two down to draw 2-2 with Juventus back in October.

32 match 9 goals 3 assist

煙剷蛇

打葡超都屈唔到機
就收撚皮啦仲話1億
再買以d離變下遊球隊不遠矣

識波！

下年寧願用mason mount+RLC

如果我係領隊

我可以係net spend正數下爭冠

有無人想聽下我既唔洗錢爭冠計劃

30正皮就講

切入波慶祝好撚型

最尾兩球好難揀

未完季就goal of the season

係咪暗示未來4場都無波入

見fb comment唔多人講豬佬但我覺得好勁

點解冇安入疤果球
果球香蕉型靚到仆街啵

基奧>安>Z哥斯達

安仔個球三個黑衫玩到好似Zed移形換影咁

我好想講，請快d推夠30正皮

講啦

我好有原則，唔夠30唔撚講

傲嬌？

我有個朵叫元朗澤村。史必達。美梨梨

最好連歐霸都冇撚得踢就最好
唔衰到貼地 油王條撚樣係唔會科水😂

想問下排第10果年科左咩水😂

😅

科水請干地

唔想ching由鼠sir變做鼠狗

35m牙衣
28m朗
30m kante
30m luiz
5m eduardo

姣鬆D！！！！

😂

冇了冇了，洗定屎忽下年歐霸

SSC Napoli's official radio station report Chelsea want Sarri, and Napoli want Antonio Conte to replace him

#ThaiHawk

交換

英國個高汁車迷youtuber唔撈了
轉撈政治野

邊個？
係咪現場拍觀眾席反應果個

中游車

雖然話呢年買得唔差，但全部都係唔肯比多少少買既plan D

今年冇咗Costa 先咁je

我間經理人公司要我減肥

我即刻屌爆佢老母

163cm98kg 黃金比例邊撚度肥啊仆街！

Youneshh

屌你班撚樣成日話買人買人 買人都要籌期啦
我就出10蚊

變六角形啦

法國轟post 真係清泉黎，小圈子又冇，厹又冇，得閒內戰下之餘仲有鷹神提供獨家猛料，真係不得不吹奏

有鼠囝既post就係好post！車區大台！

好安答！！！！！！

自從獌獸，lulutung依2件撚頭比我收皮

同埋p7，狗底依班老屎忽香左

車區已經無曬d 9唔搭8既戇鳩小圈子吹水出現

共創美好車區

由老鼠分身做起

屌帥fing衫型棍好多

西裝型男vs運動衫阿叔，邊有得鬥

全個車區都係牙鼠分身 一人之力

而家鷹谷多咗泰國鷹分擔咗鷹仔部分工作
而家好似係泰國鷹負責新聞方面，鷹仔就第一手資料加分析

屌 干sir型啲囉

泰國鷹咩來頭，見佢d新聞幾正

BREAKING: Sky Italy: Roberto Mancini reaches an agreement to become the next Italy manager
干sir

我老死

Please stay

中國人

意粉又冇
psg又冇
真係叫佢教napoli咩

我有30%秦國血統

連果條gay佬都比你屌走埋

邊個

我個offer呀

教阿狗

50 - Following his four unsuccessful attempts last night, Richarlison has now failed to score with his last 50 shots in the Premier League, the longest run in the competition this season. Struggle.

傳緊高普助手去教阿

Chelsea consider targeting Anthony Martial if Manchester United cannot convince him to stay @Matt_Law_DT

西女人捨得比錢先算啦

Hawks Chelsea 在車路士球迷會中分享了 1 條連結。
3 分鐘 ·

Matt Law:
如果曼聯留唔住Martial，車路士會嘗試出價收購

馬屎咬

Matt Law:
如果曼聯留唔住Martial，車路士會嘗試出價收購

另外佢提及到幾位球員既前景:

Luiz, Pedro: 因缺少上陣機會可能會考慮離隊
Drinkwater: 大機會離隊
Loftus-Cheek, Abraham: 唔會出售
Piazon, Van Ginkel: 可以離隊

by hawk

摩狗唔會咁戇鳩賣比你

除非拎柒頭安換各取所需

好！！！

上年搶得咁過癮
一於用baka換martial

Abramovich is keen to spend big this summer, but is facing a shortfall between £50million and £70m if Chelsea fail to qualify for the Champions League and will have to sell players in order to satisfy Financial Fair Play rules.

FFP

馬屎眼今季打到咁撚樣，連柒頭安換我都唔會支持

根

咁飲水買黎做乜9
Van Ginkel又唔試下用 中場都唔夠腳
唔通下季仲用法比

摩狗唔用都唔會放俾我轟，更何況西女人都唔會扲錢買

Callum Hudson-Odoi's future at Chelsea next season will be decided by the club’s manager, according to youth-team boss Jody Morris.

Morris is a fan of Hudson-Odoi, but he has warned the 17-year-old to keep his feet on the ground as he may receive offers to go out on loan in the summer.

"We will need to see what the manager thinks come the summer about what goes on because he has been in and around the first team a lot," Morris said at the Emirates Stadium after a 4-0 victory over Arsenal secured a 7-1 aggregate success. "I don't think just one person makes that decision.

Danny Drinkwater could leave Chelsea just one year after his move from Leicester City. West Ham United are one of the clubs ready to pay £30m for the midfielder.

30m就賣啦 買到人嘅話

飲水買黎原意都係做後備

要摩狗放人佢一定要安仔
安勁過馬屎眼但係馬後生d

快賣

柏度可以賣好多

安仔可能搏完今年世杯就會回塘
利伸迷安

Save 安

俾個少少錢仲要過埋ffp
真係唔洗諗拎冠軍

有盃仔捧

西咸咁都肯出30m買
真係水魚中ge水魚

好似5連霸

青年軍2回合大炒阿狗
一隊今季對阿狗仲係不勝
干地或成最大贏家

【體育】法國國腳基利安麥巴比高調建議，希望巴黎聖日耳門簽下國家隊隊友尼高路簡迪，鞏固中場屏障。
巴黎聖日耳門教練艾美利季尾離隊，有傳該隊在夏天會大換血，前鋒基利安麥巴比出謀獻計，認為PSG該考慮在今夏出手斟介車路士防守中場尼高路簡迪（N'Golo Kante）。「簡迪是高質素的球員，也是我們需要的球員。」麥巴比被問到PSG目前需要甚麼球員時，點名提到該名法國國家隊友。 他謂：「他與我們是天作之合，他是法國人，把法國球星帶回法甲，可證明我們的吸引力持續上升。」PSG今季成功力壓衛冕的摩納哥，奪回法甲錦標，惜仍然無力挑戰歐聯冠軍，麥巴比補充道：「法國人都喜歡簡迪，如能在法甲再見他的身影，絕對是我們之福。」 有趣的是，簡迪僅在法甲征戰1季，便被李斯特城購入，贏得2015/16英超冠軍，隨後轉投車路士再斬獲第2座英超獎盃。

屌你包皮咁快發功

睇精草干地有係席上睇final

Kante 已表明留車
呢個我唔擔心

只要個價唔係大到班高層心動就無事
唔怕佢主動講想走

到底呢條例仲存唔存在？

鏝同PSG點解好似無限金錢但又無問題

包皮過嚟咪得

咪都係上唔到一隊
出租然後放走

希望簡迪係車開開心心

比魯迪加恰

包皮應該要黎車仔

後衛雷斯個party都竟然叫埋佢
冇野既

邊兩條友比負皮

講咁多野就簽包皮過黎

買包皮賣世三

仲有阿銘個柒碌

依條戇鳩閪前排已經被我實施天誅了。

含柒啦

手下敗將

又老屈

giu sir

Chelsea interested in making move for Manchester United’s Anthony Martial

Chelsea have joined the list of clubs monitoring Anthony Martial’s situation at Manchester United and would move for the France international if the striker agitates for a transfer from Old Trafford this summer.

Martial has endured a frustrating third campaign in English football, flitting from team to bench and limited to 17 Premier League starts, and suitors – who already included Juventus and Tottenham Hotspur – have been granted enough encouragement that he could seek a fresh start at the end of the season. The Frenchman is contracted to 2019 with an option for a further year, and would therefore command a considerable fee. Juve are understood to have indicated they would be prepared to pay around £45m for his services.

Chelsea, braced for Real Madrid to firm up their long-standing interest in Eden Hazard, would consider the 22-year-old a player of considerable potential, but also one with the quality already to feature anywhere across their front line. United’s instinct will be to retain the forward, who they secured from Monaco for an initial £36m in 2015, but, if Martial pushes for a move, they may not be averse to selling, even to a divisional rival. The clubs negotiated Nemanja Matic’s move to Old Trafford last summer, and José Mourinho retains an interest in the Chelsea forward, Willian.

左手交右手

唔覺得車要為ffp煩

異見份子 多數係迷干狗

皇馬會唔會3連霸咁癲

皇馬盃

我皇又贏

托利蘇廢撚到

回龍自爆個球同丹麥基佬一撚樣

法國我轟越黎越多nigga

moses baka kante 超人 安
咁多條友加埋得5個都叫多
咁其他隊叫咩

Hawks Chelsea
根據Mourinho今日所講，Matic係去年3月已經聯絡Mourinho表示希望加盟曼聯，所以summer向車路士申請轉會

賤種狗快d斷腳

鍠第二球笑死
btw navas咁撚勁邊駛買卡吐

上星期對拜先派完膠嚟
從來睇龍門都唔係睇佢有幾多神救而係派膠嘅頻率先

RMC reporting that N’Golo Kante has decided to stay at Chelsea next season. As far as I’d been told, he was never even contemplating leaving and has been happy to stay all season.

N'Golo Kanté has decided he wants to stay at Chelsea next season, with or without Champions League football. #CFC (RMC)

喊左

Kante

Kante 一個人做兩個人野，咁都唔扭計走人，其他人應該學下 Kante

Kante is true blue
無論有冇歐聯都唔走
共患難

感動嘅係 仲有唔少ching撐安

navas咁撚矮 又成31歲
龍門黎講咳吐身型屈機

卡吐接高波穩好多
拿華斯下下都係打出接唔實

共渡患難絕望裏 緊握你手~

簡迪~~~~~~~~

馬迪：當年我係上摩不上車

welcome sarri

卡吐少犯錯亦少神救

Sarri 黎左可以水油王買人 ,分分鐘打包koulibaly + Hysaj

不了

in:
de lejt+isco+bailey+mbappe+bentrend+keeper

out:
hazard+tbo+cahill+luiz+alonso

Martial換安
Win win la

打飛機都要有個譜

唔通我私底下過左5億英鎊比油王又要同你講咩

De ligt, Isco, Bailey, Bertrand 都叫有可能,包皮唔太樂觀,除非Tbo 過去真係換到, keeper 要搵下

快買一個好拍檔俾毒毒

咪撚同佢認真啦

佢日日都講架
依家高層咁閪 比佢FF下啦

Fast come Chelsea la diu

鼠囝識貨
De ligt勁野

Next season 9up:

Martial Giroud Bailey
Isco RLC
Kante
Emerson Rüdiger Koulibaly Azp
Alisson

邊個支持拎安換馬屎眼

都係fake blue食屎狗

kante
對住個Mon 咸到收唔到聲

如果肯用rlc，mason mount

我唔介意唔買中場

但如果唔買isco,morata既存在價值就係零。有價好賣

如何~可以~不愛安~~~~
莫非生命只配有一個安~~~

沒有安～～怎敢說心事～

賣了安 始終怕別人知

沒有安 做人 只懂苦橕 怎去遮風避雨?

安

Hazard Martial Bailey

安仔可否不要老

買咗bailey先講其他

Bailey Morata Mbappe
RLC Isco
Kante
Bentrend Rudgier De Ligt Azp
Butland

安 簡迪 迪加
黑人三巨頭

迷安~流動 和你同路 從不相識 開始心接近 默默以真摯待人

人生如夢 朋友如霧
難得知心 幾經風暴
為著我不退半步 正是你

這一刻你別心酸
和安兩心分開不遠

別怪他～～別怪他～～
別在把安放下～～～

屌你老母！！！！！！！！

我和安吻別 在無人的街

安安可否不要老 伴我長高

willian 唱出我的情節

ture blue

咸左 好安答!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

永遠第5隊只得歐霸

日日都有人問

問撚夠未，下年踢歐霸架

5弟唯一打歐聯既可能就係贏歐霸歐聯

按左你層樓買猁晉級啦
問問問

歐霸車

車迷:姐係利贏歐聯 阿贏歐霸 我地就有得打？

55555555

前四咪有

係呀快啲著件猁衫高唱ynwa撐爆猁拎歐聯啦

6666666

終於知安去不返 這個道理

阿贏歐霸 利贏歐聯 跟著聯賽放水 車升第四 英超6隊踢歐聯

迷安加玫瑰 讓我更嬌麗

唔係最多五隊咋咩

Shut up and just believe it

威利安 很想去捕捉他

迷了安 我天天也要含雞巴

收到風, UEFA 驚無左安收視趺得太勁
下年破例留返我轟係歐聯

聽講係意甲抽起一個位加落英超到

昨日拜仁個後衛加龍自爆，咁就出左局

首回合都係

係，但係昨日果球真係o 曬嘴，打橫訓都漏到個波

投降吧 我沒有辨法 韋利安滿天花瓣
有甚麼可以替代你 而愛安更加可怕

韋利~近乎沒露面 你有新對象嗎~~
真想帶你見見~我剛識到的安~

鷹

利贏咗英超亞洲盃 今年第5點都有得踢

希望今晚羅馬比多啲壓力利
逼到三箭頭要踢足

我覺得要置頂

next post topic
[利贏歐聯車第五有歐聯?]

唔好柒啦

幾時完季
想j人了

Moses out

世界盃睇辦，油王話任揀

只期待後來的安能快樂 那就是後來的我最想的

系 揀完就買plan c d

從來無人含住安

曾一起屌過的日子

俾個意境嚇一跳

呢排新聞成日傳干地同sarri 互換

再問死全家

你地車區4大垃圾死左先啦

你車區陳云根都未撚死

你地死左我先考慮自殺

打少一年歐聯認認真真重建好過啦，隊波要買幾多個先上到一線呀

如球迷能伏於安仔的肩膀 誰要下車?

你禁有信心會買人重建

16/17重建左乜出來

只少做多次英超冠轟

第10到冠軍都唔撚係重建?

有信心過下年有歐聯打先

唔望佢重建唔通望佢執呀？

有建到
不過17/18 比高層同干狗敗曬出去

1001

唔明有無打歐聯同重建有咩沖突

究竟安可以有幾多首歌

能不能給安一首歌的時間~

995

事實證明排第10排第1都唔會大手筆重建
有前四都仲可以ff下多少少轉會budget
點計都係有前四好過冇前四

佢地覺得車冇歐聯打油王接受唔到失敗就會開水喉

以前係，不過機已爆